有冇人落街跑步會唔帶身份證?

跑步唔鍾意帶銀包，但又真係冇比差佬查過

跑左n年一直都冇帶

唔帶 問過我朋友 你跑步好少會查你 就算無份都無乜野

銀包都唔會帶

下次試下見到警察掉轉頭跑

跑緊步 警犬得閒搞你咩

我踩單車去到屯門公路轉車站都唔帶
有咩好驚 最多咪鎖手扣車你去差館

淨係攞電話同埋耳機去跑

會帶

利申:成個賊樣

跑步你個身上面乜鳩都冇 佢得鬼閒理你咩 又唔會起到粉

我講普通話扮新移民就冇事

會出汗整濕哂

咁多年黎都無帶

你覺得D差佬追到你咩

駁唔到

有幾何差佬會將正正經經跑緊步既跑步撚當做可疑人物
行埋黎問有無見過某某失蹤人士就試過

你駛撚扮

夜晚加上見你跑步look 好少會查

最盡都係帶8達通或鎖匙

試過唔帶...
咁岩有幾個MK仔行係我隔離, 我都比人查埋一份

見你跑步look唔會查你

會帶

剩係帶鎖匙

話唔停得 叫佢陪你一齊跑住check

唔會帶
只帶住戶卡，鎖鑰

拆家同買家一路跑一路交收

誠實 自知之明

喂，阿sir就明知你跑步實唔帶身份證㗎啦
查鳩你即係搞鳩自己
所以放心啦，佢仲怕過你

除左電話，乜9都唔帶

屋企樓下唔帶, 遠d會帶埋, 八達通&身分證

有無賊會著跑步look犯罪

落街打波都唔會帶

接力式交收

好似話屋企樓下五定唔知幾分鐘路程內 可以唔帶身份證
利申：睇開怒火雞頭

只帶 八達通 匙卡

見你跑步look都唔會check 架啦 , 除非你真係生到賊仔咁款

追到先算

唔驚俾健查 驚暈左

人

唔好聽連登仔鳩up
差人孭住十幾磅都跑得快過好多香港人

不嬲跑步淨係揸住張身分證跑
電話都唔會帶

痴張身分證係額頭跑

有dcool手臂既手機套，順便放埋八達通同身分證落去

孭住個肚腩點跑得快過我呀

鞋底或體內藏毒

退一萬講，你真係無帶，佢又真係唔知做咩on99咁的你返差館，佢俾雞仔餅鬧死啦

一直冇帶 袋住野跑步好唔方便

一直都冇帶過
利申 乖仔中上樣

會夾係手機殼入面

same
仲有細張既八達通扣住鎖匙

其實將個身份證影相影入個電話咪淨係帶電話

只帶住戶証同八達通
反而唔會帶身份証

跑左好多次都冇帶，有一次跑完返到屋企樓下俾警察查身份證，仲問我係街做乜，我反問佢著到咁可以做乜 自此之後都帶去跑，但都冇再被查過

跑步交收

無證俾人查中咪話唔見咗，吹你唔脹，合法嘅

十五分鐘路程好似唔洗帶

運動撚裝束 未見過有人會比龜逗

通常逗MK / 一個人MTR等人 個D

變左犯罪Po

佢哋邊追到

你洗咩扮

老嗰啲師傅就係，後生嗰批有腩都慢極有限

Me

龍鳳鬥

叔叔做警察
問過佢
佢話一般都唔會查運動友既身份證
因為無可疑

後生好少有腩 有都入唔到啦 操都操到沒左

萬一追唔到你就柒到喊了

出完班入埋ptu,懶啲既好快有腩

呢個po之後會 因為唔會俾人查

警察體能有幾好呀
囇少少又話要唔帶帽

出左學堂仲操咩

你唔好用入職要求黎判斷
操班嗰四階段先見真章

無咪返屋企攞囉 咁近

就係知好多人唔帶，所以唔查，費事煩

白粉跑到步？

key, 幾張散紙
唔會帶電話

燦樣

除左電話乜都唔帶

笑撚死

間接為吸毒人士帶來健康生活

跑步點會查呀
佢地不嬲都係查啲樣柒柒戇鳩鳩MK仔

有fd做警察，佢地check要有合理懷疑㗎，唔係係咪都查，唔係俾上面鬧啦

佢地既合理懷疑就係亂查

做咩要帶 個樣正正常常又做緊運動都查就屌佢老味啦 周街臭飛唔查

apple watch+耳筒就落去跑 冇比人查過

一張八達通 一包紙巾
其他乜都唔帶

有次有個警察叫停我，但我刻意冇理佢，點知佢追左5分鐘，佢愈跑愈慢，之後冇左影

宜家警察真係....

帶軍刀落街跑步

我只帶手錶同鎖匙

落街踢波都唔帶

試過攝左支槍喺褲頭跑都無事

見到你跑步look 都唔會去查你啦

唔會圍住屋企跑啦，下話